其實290既熊咁嚇法都走晒，所以今日一定唔會到

準備迎接free fall la

入貨